屯公直路都撞個班撚樣，不如你地返屋企飲奶啦。

如題

真

仲要同一個位撞慢線同快線
你老母係咪屌得少

避狗吖嘛！

疏囉，同老虎講想換車好耐，佢又話部車未壞唔比換喎而家可以揀新車啦

我屌你老母呀

巴士佬日日渣住部12米行幾轉來回都冇事
次次炒親都係D私家車 唔識渣就返去搭巴士啦

死撚晒佢啦屌你老母

後面撞人屎忽個個長髮毒撚
手車咁屎就返屋企睇初音啦屌你老母

今晚吐露港都炒咗唔知2定3架
癡撚線條路直到冇得再直
咁都炒咪撚做人啦